王菲同謝霆鋒一齊住嗰陣，佢哋會唱咩歌畀對方聽？

我先，容易受傷的女人

人漸醉了夜更深 在這一刻多麼接近
思想彷似在搖撼 矛盾也更深
曾被破碎過的心 讓你今天輕輕貼近
多少安慰及疑問 偷偷的再生

瘋是我吧我是誰
沒寄望你們懂
亦渴望你們不要太懂

迷魂記

Push

Why

郵差

活著viva

情難自禁我卻其實屬於極度容易受精的女人

愛我啤走

一槍打爆王菲個頭

閉上雙眼你會掛念誰

不要不要

留低一把雨傘～

等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流

我叫你玉蝴蝶

如若過去決絕不算罰過
為你掛念足夠被折磨

你別移動你好大塵

花的美好 鳥的驕傲 要自己感覺才知道
地厚天高 至少我感到 自己的味道

王菲得碰著誰亦能像威化般乾脆

呢首歌係謝霆鋒作比王菲

自己都不愛 怎麼相愛

好好笑啊屌你老母

啲詞真係好屈

不要撞來撞去

多少年 直到目前
我愛你你也愛我 這個你我過去也聽過說過
破裂過厭棄過怨過傷過變過你 我卻永遠怕說破
冷戰再冷戰再冷戰 一錯再錯我卻愛上這個錯
怪責你揭破你放棄你可會使我好過